想問pkm劍盾係咪連三聖獸都無

即係三鳥 三菇 三柱 三狗 果種聖獸
好似只係得封面獸同一隻核突野係聖獸 有錯請指正

英國人玩二

玩兩隻
日本先玩三

邊兩隻？就咁封面果兩隻？

Buy dlc la

下一個DLC

都算有3隻嘅
蒼響 藏瑪然特 無極汰那

今集啲神獸計落仲少過紅綠版（好似）

定位唔同 你講蒼響 藏瑪然特 即係等於鳳凰 利基亞 但依家感覺係無左急凍鳥火鳥雷鳥咁

未計dlc應該係

dlc幾時出
齊圖鑒之後就冇玩過

有得買dlc版定 要買劍盾再買dlc?

擴充板有新三神鳥同兩柱，不過個樣